西伯利亞連登仔必睇！-40度全球最凍城市

我是一個

睇到都震

我覺得佢地生存到已經贏左

magadan呢？.....

生存意志好勁

西伯利亞人 冬天的冠軍

睇wiki係Yakutsk凍好撚多, Yakutsk係內陸, Magadan係海港, Magadan暖得多都正路

連馬仔都唔怕凍

叫佢地呢兩日過嚟香港走轉先講

黎生就算移民去都一定適應到

個記者好正

香港濕凍無得輸

點生存

返工意志

諗起有單新聞係個非洲人喺大陸中暑同曬黑咗

人地室內起碼有暖氣 , 要挑戰就應該挑戰 -15度無暖氣嘅支那

最近天氣開始轉涼了

香港嘅濕度係全世界最勁
無論濕熱定濕凍都係地球上最極端嘅天氣
所以香港人好犀利

個街市阿叔得3件衣服 真心respect

啲港女去奧洪島影貝加爾湖咪又係咁

去個冇暖氣廁所係真正挑戰

Irkutsk邊有Yakutsk咁凍………